NVIDIA GeForce RTX 3080 Ti

The GeForce RTX 3080 Ti will be an enthusiast-class graphics card by NVIDIA, that is expected to launch in 2020. Built on the 8 nm process, and based on the GA102 graphics processor, in its GA102-300-A1 variant, the card supports DirectX 12 Ultimate. This ensures that all modern games will run on GeForce RTX 3080 Ti. Additionally, the DirectX 12 Ultimate capability guarantees support for hardware-raytracing, variable-rate shading and more, in upcoming video games. The GA102 graphics processor is a large chip with a die area of 628 mm² and 28,300 million transistors. Unlike the fully unlocked GeForce RTX 3090, which uses the same GPU but has all 10496 shaders enabled, NVIDIA has disabled some shading units on the GeForce RTX 3080 Ti to reach the product's target shader count. It features 10240 shading units, 320 texture mapping units, and 112 ROPs. Also included are 320 tensor cores which help improve the speed of machine learning applications. The card also has 80 raytracing acceleration cores. NVIDIA has paired 20 GB GDDR6X memory with the GeForce RTX 3080 Ti, which are connected using a 320-bit memory interface. The GPU is operating at a frequency of 1410 MHz, which can be boosted up to 1740 MHz, memory is running at 1188 MHz (19 Gbps effective).
Being a dual-slot card, the NVIDIA GeForce RTX 3080 Ti draws power from 1x 12-pin power connector, with power draw rated at 320 W maximum. Display outputs include: 1x HDMI, 3x DisplayPort. GeForce RTX 3080 Ti is connected to the rest of the system using a PCI-Express 4.0 x16 interface. The card measures 285 mm in length, 112 mm in width, and features a dual-slot cooling solution. Its price at launch will be 999 US Dollars.

巴絲們點睇

今日的老黃打倒昨天的老黃

衝左3080啲人

3080 $699
3080ti $999

但係玩4k上80ti 好似好啲

$3080收rtx3080

3080同3090嘅價錢差咁遠，好正路都估到中間會有多一張卡。

為左VRAM都值得等，10GB堅唔夠
而家D game唔落high res texture pack都食成6GB以上

確實中間仲有好大條罅

但係我都唔知我忍唔忍到手

其實有D假
3080ti 同3090差唔多 最大分別差4G ram
你同我講1G ram值 $100?

3090 384BIT

你漏左句
老黃精湛既刀工

Based off of speculation/reddit and other sources online.

Its price at launch will be 999 US Dollars.

好似忍下好d

應該會等到3080啱啱好供貨正常果陣先出

等amd

3090係咪即係TITAN升級版?

3080 4k flight sim avg 都係得50fps, 應該要上ti 先岩岩好有60

super
ti
x
max
oc

岩岩好中間價位放爆曬

再嘈出個9.5gb 比你玩

3090 cuda多20%